【動物台部持棒部103】得打狗棒者得天下

此post含0.03%acg成份

待奉狗好低質

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有學習問題亦可提出

留名

我覺得我地持棒部樹立左太多敵人

樓豬is la g

玩分身既人冇資格講呢句

企得越高風越大

標題我刪少左個部字

是撚旦啦
大家都知你弱智唔會怪你

我拎緊白卡,你唔好亂講野

人都有幾面

係wor唔記得你係四大天王

玉面雙飛龍?

我係持棒部四天王入面最弱個個

我唔睇波

收嗲啦

睇武術都得架姐

我打開MMA

雙面怪傑 美波
六指琴魔 阻治
-----
白卡拎有者 博士

細蚊仔先打mma

怪醫黑傑黑我就識

你打開飛機

係傑克

我打飛機打到可以一拳送你入icu

我專登

55

想彈呢首

咩撚野係icu
中國人講返中國話啦

深切治療部

真係唔識欣賞呢種type既歌
話時話
呢種係咩type....

一拳都打唔死我咁渣

留力jar

留力對你有咩好處？

唔sick

打死人要坐監

唔識欣賞酸欠

雞仔聲

我淨係識彈下power chord仔

咁又係
我太短視了

咁點解你地成日post佢d歌
我剩係覺得好嘈

唔嘈

又扮

副歌幾過癮

真心

掃chord甚麼都不懂

識power chord扮下大聲裝下B d女女又濕晒

係咪半途放棄

美波有冇歌仔推介

都學左幾年,但係跟個啲不明琴行學,學極都冇進步咁
之後都係間唔中撚兩下咁

8:50開始睇覺得點
係暗示悼念越世號死難者
雖然官方都冇話後面堆名係咪死左既人

搵野學下唔好咩
起碼多樣野做下冇咁頹

唔好韓文,唔好台仔歌,唔好大合唱

想學日文的

其實真係幾離譜下
沉船唔比人去救
如今連有咩人死左 名單都冇
好恐怖

咁 粵語囉

學囉⋯⋯有咩野阻到你

坂井泉水都ok既

唔知點起手好

背五十音 雖然唔止50個音 但都差唔多一樣樣
你咁懶一日背一個
咁100日應該背晒

一邊執相一邊gbf
寫意

聽過?

執咩相 ⋯⋯

犬交叉?

cos g 相

係
有英文版
我覺得英文版好聽好多

原來你好cos

唔好

呢個channel刀好正

Freelance

i am freesaber

hi

待棒部

狗部

[img]圖片網址[/img]

訓個覺姐
居然推咁快

開左玉手箱

垃圾post

侍奉四棒集合之時
便是侍奉部復興之日

我動物台王傑

我動物張學朋友

動物台張學良?

唔識打友字?

學姐都走埋
執柒

你就執柒

神父道友樣黎

真

欺騙感情

見過 真

係咪做煤氣

Justin bieber食大麻
依啊依啊喲

你mk樣

你坑口樣

睇緊flcl

冇人

一直喺到

有牙

用緊分身術

切J去到邊都比人屌打

on9美波狗

艾加

5分鐘內有人覆到我
我幫你含撚

ok

你係狗

好想念台灣

上次同博士食飯
原來博士食煙

冇同過你食
我亦重來唔煙唔酒唔屌閪

講呢d話題忽然咁正經既

我重來都好正經

黎明

大家小心啲m狗...佢會偷拍人

笑咩撚野,你唔係待奉狗既人
走啦

係

(show blocked user - 言峰綺禮(愛02))

博狗背左第一個五十音未

aiueo

ka ki ku ke ko

sa si su se so

收皮啦

美波戇鳩仔

mi bo on 9 jai

綺狗賴屎仔

肯定去過日本留學東大grad返黎撚狗

成班傻閪日日偷偷地笑鳩我

成日笑鳩我打機廢,又生得樣衰,又冇錢,講野又on99咁

係牙
兩個谷
一個冇你 一個有你

有邊個毒撚唔係咁樣

你地唔係咁樣,因為你地係死mk呀

光宗話你係mk仔
你點解釋？

我16歲冇讀書就出黎做野
開頭痴下膠花,又做過跟車,又做過貨倉
月入8000,我都唔想

仆街啦你開地圖炮笑毒撚

你同你老友摩衣都係死mk仔

我樣衰衰,又冇染毛
又冇拍過拖,講野又離唔開acg
都叫mk既話

你地全部都係死mk呀

moyi少少咁

我不嬲都信光宗
佢話你型棍子你就型棍子啦

太mk了
你覺唔覺自己好撚串

我卑鄙 膽小 懦弱
我討厭我自己...

美波狗同神父狗最撚串嘴

唔好扮撚晒野啊
我睇穿晒你d把戲架啦

當麻最串

我覺得自己同室剛,劉馬車個種樣一樣樣

佢最溫柔

食飯唔叫人無人性的

係到問過架屌你老母

姐係mk

唔pm人無人性

咁都mk既話我冇野可以講

你識結他
最有力了

我點會識結他,我求期google講下啲野,
我咩鳩都可以識tim呀

低音號買鍍金吹嘴好唔好呢

New World Symphony好難吹

屌你老母吹你初中支牧童笛啦9up狗

仆街啦

（嬲）

夠鐘上堂了

錯既唔係我,錯既係你
點解會識到我

又咩可能唔飲酒
你係咪冇3情6肉架

我真係重來唔煙唔酒唔屌閪
性欲都冇呀

啲女瞓落張床叫我屌佢,我都唔屌牙

百年難得一見既正人君子

求h漫係咩意思
欣賞？

再笑,我拎枝針插落你尿道

睇下都唔得咩

奇葩

其實我得18歲,係hku讀緊醫

老竇係大律司
老母冇工作

一個思路咁清晰既人另一面又好怕比人見到真實既自己
真系好可愛

啱

你做我研究對象好冇
我會用最高規格黎招待你

我只祈求有兩餐溫飽,有瓦遮頭

我細細個就比人遺棄左,連出生證明都冇
你估我做到今時今日個位咁易架?

你地呢班成功人士一出世就無憂無慮
仲要成日笑鳩我,拎我黎當笑匠
有冇返少少良知

喊左

生個仔綺禮一出世比醫生check到有唐氏綜合症
老母爛產死埋
我谷鬼氣一手揸手佢
坐左幾年

搞到我心理同生理都有少少唔平衡

但係我唔係癲架!!

醫生check過都冇野!!

拎白卡既美波狗你恨唔黎

想偷我碌棒做持棒部部長冇咁撚易牙

我先冇白卡
唔好以為易拎先得

哈哈哈哈哈哈....

我識個絲打因爲早產有弱視 斜視 嚴重近視
右眼得返一成視力 左眼可以話有黑色影
佢都努力生活緊

收皮啦屌你老母
好地地點會識到絲打
我仲唔chok到你係個死mk?

成日叫雞個啲會員更加唔洗提
其他都尚可以算唔係mk仔

你琴日陰d陰d串十年筆數我要同你算帳

我都係陳述事實姐

如果聽日報紙見到我,個個犯人一定係綺狗

我有個心願
就係博士唔好再撚狗

我重來都好認真
冇撚過狗

撚狗得神父一個會做

神父點會撚狗

你唔相信我,都冇野可以講落去

你成日一本正經咁9up叫人點信

咁兩本正經囉

要搵神父治下你

佢仆街黎
你地唔好相信佢

神父已經係M狗既傀儡

剩係知神父成日做25仔
立場唔堅定
呢頭屌# 到撐# 之後又屌# 宜家唔知

正常人點會玩fgo

明明你自己都玩

Tuba?

yes

勁嘢

我求其撳下咋
我唔明點解有人會覺得fgo係世界第一手機驚

博狗只要比佢上到網
佢咩都識

咁你都幾得閒
遊走幾十個小圈子

我其實想買Lamborghini架aventador好耐
但係呢個價位,買完實又會比老竇屌

ok中二fate咪玩
相信有唔少人都係咁,應該佔玩家群3~4成,淨低應該係見fgo紅就玩下

買hiace算啦

呢啲貨車仔留返比你好過

自問揸hiace都勁

我玩fgo個頭起得好
翻唔到轉頭了

唔知 亦都唔想知

仲有啊....我從來唔主張攻擊人地
我對好多人都係抱住呢個可以做朋友盡量做既原則
除左小部份踩我底線 我實往死裏打

冇謂晒自己時間
打都打高登隻熱狗

夠殭一針打撚死我

一掌都拍撚死你呢個on9仔啦

夠做咪埋黎囉

打死人要坐鹽

連登有新target咪連登埋手
依家呢個 連fgo post都唔敢入
同埋我唔係太like入人地post搞事
除非人地開我地波先 咁我就渣正牌郁手
我鍾意耍鳩人之餘 都仲可以企係個道德高地位
無謂比人當癲狗

侍奉狗不嬲都比人當癲狗

但係你真係癲狗喎

你成日入利post搞事

有理有據既話人地冇得唔服你

入去裝下你

就係你次次半夜入嚟我都會喺到

冇波睇 唔會望

訓
希望博士可以好好反省

你老母個閪就反

黎明淨係識得玩pubg🌞

我原諒你既唔禮貌
因為人禽始終有別

收嗲啦 垃圾game
同打lol一樣應酬下你地咋

我都訓先

屌你老母!

黑鳩我大gbf冇一個係無辜

呢個境都幾靚

點刪

幫你申講左

唔係我的
隔離post有條友差人錢唔還比人印左身分證出黎當街招咁貼話係失綜人口

返到屋企比人淋紅油 應該點做

就黎40歲人都咁弱智

lomo

搵左半日先搵到個post

垃圾post係咁

執柒未

點解得d鬼妹搵我 錯撚晒
明明係想識d mk妹

你好撚mk唷

梨地未夠mk

umk

Jump了

Ok

針

禾都唔識欣賞鬼妹

我都搵左一日

就執柒
搵嚟做乜

鞭屍用

係
要一直鞭屍

閃閃帶我揾$

唉 呢到有冇人連掌上壓都做得差

禾

連續做到幾下

半下

收嗲

一下都唔得
以前體育堂都係鳩填十幾下過骨

冇人睇住你做 ？

你地潺成咁 扑野都無力wor

系
阻住扑野剩係手指見得人

買左ac86u

我老闆岩岩數貨唔見左盒ac86u

有乜可能一下都做唔到

最少都一兩下啦

太弱，我落完去都起唔返身

BMI ?

我真係識人起唔返身
但一定係肥仔

中學個陣超瘦
175但得4x

我高你少少又重你少少都做到5下

而家6x

下 6X都係正常體重啦
4X過輕

肥哂去肚腩

肥左落條jer仔

企起身我冇肚腩
坐埋一舊就有

企都有

= =我7xkg

肥哂去肚腩好過肥去塊面

前日量164.5 41

165 42

病完跌左10kg
屌爆了

生cancer咩跌左10kg

切左JJ

呢款咩鳩屎耳機黎

幾日冇食野
0胃口

唔識字?

唔識

好唔好用牙佐

執行神罰

我準備比神父同牙M清算...
十年話比我知應該點做好...
零式咩都冇同我講，話我知啊，十年!

知錯啦

切JER

唔準諗
即刻切

想打波
但發現屋企冇藍球

冇爛球⋯⋯

好尷尬

一急尿就想打飛機

去試下

幫我試拎完4千銀去buy

博狗你拎緊白卡點會有4000
唔好玩

偷你個4000買

偷埋我個心

我要美波個身

我守身如玉

我=心之怪盜團團長

勁!

u=明智吾郎

有無人唱K 唱王傑

我

唱埋會歌

卜聽日 我放工黎

老MK神父黎唔黎

佢唔會出黎

禾唔識唱
坐後面喊666ok?

靚女免費 普通女仔唔比黎

禾有棒女仔

我係超級靚女

約嗎?

一除褲有兩個男人係衣櫃沖出黎

可惜每次遇上熱愛
沒法使我感覺我終於 遇上幸福

一日持棒終生持棒

我琴晚打完jer jer
頭先返到教主比個牧師話我有陣不潔既氣味
cake左我出教主
我啲jer jer味真係咁重咩

有D啊婆真係聞得出

因為你射到佢一面都系= =

你牙婆聞唔聞得出

我屋企每逢過年都會去牙婆屋企拜年
夜晚老豆老母都會放我係牙婆到一晚 自己出去二人世界執返劑咁
話說嗰晚臨訓前突然性起就去廁所睇片打飛機
完事之後行出去見到啊婆坐咗係廳 咁禮貌上講句晚安就諗住入房訓覺
跟住就嚟料嘞。
啊婆
我
抹好啦嘛?
痾得好順,唔洗點抹,不知幾乾淨
我唔係講呢樣啊
.......
我一手一腳湊大你老豆,有咩我係唔知㗎？唔知你覺唔覺,但其實好大陣味。
佢講完之後望住我褲襠
我: > > >
跟住紅都面晒一下衝咗入房
我係到諗如果啊婆聞得到咁我老母都應該聞到
一諗起每次打完丁出到嚟其實老豆老母到知發生過咩事
嗰下真係想搵窿捐

no copy la

想屌西
但發現屋企冇肉便器

買個名器返黎玩

比人蝦

擇日攻打loli台

侍奉狗剩係識搞事

若然現時士氣高昂 即管放肆任性

我發現點解冇新部員
可能太aggressive

adj. 侵犯的, 侵略的; 有進取精神的; 好鬥的, 挑釁的; 有乾勁的

aggersive

太多垃圾部員，要清算

1黎X卿

好彩唔係我

2唇

決定去做MK 離開待狗部了 再會

以後係街見1個MK打1個

我地係持棒部

正式執柒，我都退了
想跳樓死

講黎聽下

如何獲得女朋友

蘿莉控係唔需要女朋友的

冇女冇錢冇樓冇人權冇學歷冇智商冇情商冇天理冇運冇朋友

下 我同你一樣
做個朋友 ？

交女朋友係會降低強度

跟我扎鐵

想屌閪

扎結就差唔多

weak

打個飛機先
打完你會覺得呢個世界無野可以阻擋到自己既潛能
只有你自己肯唔肯去做

打撚到起唔到啦屌

切啦咁 唯有

切左可以享受長期清楚個種感覺
我都搵緊醫院幫我做呢個手術

清醒*

自己黎

我貧血

效果更佳 唔夠血=唔洗流咁多

這是常識吧

訓了
諗下今晚代入咩動畫角色好先

大 哥 哥～

米蒂

我多數都係代入好好打既男角
多數都係代入同現實世界相反性格既自己

咩水

sad

要彌補返現實我同理想我中間既缺陷

試過代入一個角色但合併左其他動漫角色既技能未？

sor 以後唔笑你

秘密黎
唔好講出去

no ok 但我控制唔到自己 想瘋狂笑你

要殺死黎明卿個仆街

今晚決定化身做桐人打爆死神一護

cap 下了

屌過

收皮啦 我係純潔既

這裡有沒有負責人

這牛逼死了

喂屌
搵人開

我開

你點做野架搶個1001刀搶唔到

開左

這裏有沒有負責人

這臭婆娘是誰

我女朋友

是臭的嗎

係
比我屌到臭

太可怕了

有冇引起你既性慾

佢冇jer仔

可能係les

睇完三秋縋套三日的幸福

sg個新番post變左island

侍奉部post都變左垃圾

回憶

買左籃球

鍾意籃球既人太撚扮野

我鍾意踢波 鳩跑個種感覺
不過都係想做下運動 唔係周圍都有足球場

btw屌你老母

我呢排都跑步多

決定反神父了

好波

なぜオレはあんなムダな時間を!!!!!!!!

慘

反神父包皮

好

想打J

Kokia 淨係聽過呢首

攻殻巧睇

岩岩打完波

博狗=深度廚

天啊 打波對身體不好

我心目中頭5

對住d細蚊仔我都廢時搶波

想知頭4係咩

龜頭呢

攻殻神喊

管野洋子真係好尾機

青波
君は無理だ！

十年磨一劍

近幾年又燃又感動既作品
首推依套
睇到好有感覺

不了

好睇

🤡 🤗 🤣 🤔 😁

依套個臭西女主角想要晒2個男主角
點知最後GAY END 笑到我

美波又上熱門，好勁

排第2
你唔講我都唔知

要著草

新post兩日500留言

持棒部復活?

以前全盛持棒部一日半已經1001

咁嚟返多次盛世?

D人都唔見晒
走既走

3人都夠做

博士一個夠

佢又唔見左

佢打緊jer jer開左飛行模式

佢條JJ開左飛行模式

召喚7名核心家族成員

自己填名？

指環會自己選擇主人

全部美波

don't make stupid people famous

禾自動成為大胸

我係紫戰士

咩動畫

家庭教師

零地點突破。改

時雨蒼燕流係冇死角
未來篇=shit

西蒙篇=SHIT X SHIT

指環爭奪=龍珠level
屌打火影/海狗王

海賊王啲垃圾咩都屌打

好多腐女睇

好想打jer

會然美波

印自己個line既QR碼係衫上面

印自己個line既QRCODE喺條JER到

send張自拍比我 教你點執

牙金呢個畫公仔ho ng ho use

好，我成日用

等特價

侍奉部畫家

得啖笑

召喚H漫.jpg

訓了
希望博狗好好反省下

反省

Check pm

唔好逼我同你攬炒自爆

神父m狗個啲垃圾待奉狗有新狗竇,希望大家唔好挽留

邊到

唔返嚟了

預購左機戰x

neway有咩動漫歌

死mk

你

百變小櫻

mk先唱k

果然02吸引好多

MK先去唱

吾係mk

聽日去唱 who go

幾靚仔啊
唔覺有咩問題

WOW!!太棒啦!!!!!

我有個唐氏frd同上面灰色衫條友幾似

你的朋友

就是你

出黎食飯囉仆街

都係唔出了
岩岩照下鏡又發覺自己幾似唐氏樣

冇人出啦，走哂啦，執柒啦

所以希望第時識返個唐氏女仔算了
正常女仔唔會發生到關係

可惜個女仔無168

雖然我disabled
但我都able to love 啊

利申唔高
得166

高過我

我著完鞋先有166

最左係我

幾靚仔

中間係我

唔好泥獻世啦刁

落去做運動

睇北斗之拳

每次同班細路打波好撚悶

同我打

以前每個星期六都同班朋友打到好爽
由夜晚7點打到11點籃球場熄燈
然後一齊去佐敦食大家食
諗反起真係爽

放學踢波踢到10點

我手球隊

返學既話
補課補到6點 落去踢/打波玩到7點
然後出去食野
8點前返去 一齊溫書做功課到10點-10點半
好懷念

上星期辭左職
想每日都做返運動

good

唔好理博士 佢成日抽水串毒撚
個日光宗影左佢相比我睇
型撚棍到

睇得出

咪撚屈鳩我呀

係人都知博士現充
晚晚都唔見人

我都係

咪撚戇鳩啦,我日日都5點後先瞓

12點玩到5點

美波ig係乜?

禾死毒撚唔用ig

pm我話你知

飲到醉醉地 差d kick撚死自己

咁撚似神父對鞋

原來持棒MK仔
毒撚退谷了

好耐無見偽毒無女友

佢先中4
上連登唔太好

嗰個係毒輸人啊

係wor
賣老母都唔見左

攻殼ost 1係咪唔係全部歌都有出現喺sac到
有d好似無印象動畫出現過

同lovelive一樣漸漸消失咗

ng g

又話攻殼你最愛一問三不知

boku no ochinchin...

Fish-silent Cruise神曲

3隻OST包兩季

老母脫左毒啦

sac i like this

i am callingggggggggggggggggggg

最屈G一定係呢首

不過講真套套野都唔會特登搵啲ost
除非有幾首一聽就覺得極撚正,就會成日loop個幾首

好似話ost 1係sac
Ost 2,3就係sac gig
不過放得入ost係咪動畫入面都有用過ga,好困擾

睇完down歌是常識吧...

會係itunes淨係買個首(如果有

mud7都冇

渣ga

貼你既出黎比我cc

唔同步咪冇

好少聽歌

你MK

4mk

鍾意靜

牙博又換老婆
靜係邊個

mgs 個個?

SNAKE

條jerjer咩事都冇咪算係咁

唔開

要分清攻殼音樂邊首打邊首真係太大工作量
全撚部塞曬入電話算了

...

根本唔會聽 on9

我接受唔到電話有一首唔鐘意既歌

聽到厭都會刪

有d好聽既唔敢成日聽
怕會厭

屌訓唔到既

666

777

點解要撚狗

神隱BB

999

000

111

222

神父好小器

@@

Hi

= =

=.=

持棒狗要滅亡了

永遠心繫持棒部

我們中出了個神癮

你想中出佢

辣殺post

屌你

入群pm我

pmed

隻揪牙

巧靜，個個去哂fgo post?

Fgo不了

唔係
神父同m9就長係fgo post
一個少入黎,一個唔入
神隱,19999同山風就長係蘿莉台
moyi 方純間中上水
學者走左

我唔係部員wo

你係

幾時既事

由你入黎個陣起

hd660s

動物台黑社會

on9 headphone jai

想要hd800

hd800s 啦
btw推唔起 唔係買左了

一套西裝啦 好心 dvds + 800

退部

太阻治你呢個look戴埋耳環既話應該好撚型

唔好搞宥

唔好搞事

我拎白卡嘅

屌你老尾150阻抗咁撚大聲既

唔得

你兩個幾時同我食飯

收皮啦你 叫親都唔去 又杯9我

w h y

又想逼害毒撚
明知毒撚唔出街

幾時有
次次叫親你都話返完工累唔黎

點解要退持棒部個名影衰你咩

其實侍奉部護照先好用

唔想俾人話係動物台毒瘤一員

我想講我今時今日去感情台叫下春都會比人話名人
我想淘返個連登ac 唔知安唔安全

我肯認可你係持棒部部員
即係認同你思路正常,講野有文有路

唔安全

神父呢

唔好用好多台都要簽證

就30號 邊個唔出黎正契弟

開過蘿蔔台Post=性罪行紀錄

放過我

想幾時食

神父除左小器少少之外,都幾高汁既

我呢我呢

唔黎=鬼

送禮勤首主角配角幾正

聽王傑

一陣淘返個連登ac
要唔要包膠

後生仔唔好聽呢d啦

你mk仔,思路都尚算正常

幾時牙

我竟毅然毅然別了你 為何淡然淡然沒悔意
你心裡既要我離開你 莫再扮演傷心的女子
回頭凝望你 總感覺欠缺以往風姿 陪著你寧失戀千百次

30號7點

押韻呢

邊到等

食咩

注名搞手包龍星

星哥

持棒部執笠散水飯

唔黎正契弟

著名相聲光宗

我一人卜左幾圍枱一條友都冇黎
好似overlord第一集咁

我黎

你做硬契弟都得

人地話佢旺角荷李活
你條柒頭就去左鑽石山荷李活
怪邊個

咁都仲記得

侍狗部圓桌會議召集人係邊

走左

淘左個acc了

幾$

$48人仔

幫我買個ok?

其實淘寶人民幣轉港幣都仲係好貴

我有兩隻ac都係vip

我日日都喺到推

黎明輕度

喂！

尊重

我唔撚會再入黎
黎明以後咪撚同我講野

因住牙連叫你提供身份証副本

我仲有隻係問個讀緊cc既女同學借email
有一隻係admin幫我開通

你兩個係fgo po咁老友
係到又扮晒不和借d意退部

repost咗

佢地全部同我同居既

朋友都唔得啦

哈士奇我大佬

神父以後唔入黎,我地可以講佢壞話

我願意用蘿蔔台換返神父返黎

可以執柒呢到了

我願意用神父的離去換來永久蘿蔔台

我返來啦

叫埋你老死美琴上水

呢期有冇可食用蘿蔔

牙琴差人一身數 走緊佬

報驚

侍狗部=安全地帶

想食白蘿蔔

嘩屌 更新左成個wts咁

美琴台底收埋幾多條女?

小妹都唔知 我仲有幾多姊妹

妓台

買多隻女毒可以退坑

耳機？

334

細蚊仔先玩入耳

成熟既人用apple

阻治狗用呢本野BBQ起爐好快起到

拎黎墊煲底

我支持民建聯的

決定更新FGO黎1符中5*

any pubg?

肚痛唔打

瀨屎仔

豆腐乾好食,食得多又肚痛牙痛

典牙

da la diu 9 u

唔入得去開mic
me比神父列入左不受歡迎名單

就食飯了

RC COME

諗起steam都有內置通話

嗰個搞笑的

食埋飯先

辣殺驚

閃閃仲有無玩crypto

腳踏實地搵$$la

當年me中三畢業就要出黎打工
成日比啲咕哩串柒我低學歷
我發憤向上終於比我買到個巴基斯坦學士學位返黎
唔洗再比人串柒冇讀書

係北斗神拳面前
任何方位嘅攻擊都係多撚餘!

咁南斗水鳥拳呢

有

落街做運動

有腹肌未

冇

特朗普笑到我GAPGAP聲

唔戒丁點做都冇用

你冇戒姐

你有戒?

我無

你成日破戒

3個星期冇打
係頭一個星期難忍姐

成日開PO叫人J唔代表自己都會打

88

夜媽媽去邊約炮

係

屌女的事能算打J麼

打J好爽

點樣著得型棍去跑步溝女?

用胸肌同腹肌裝飾

做裝備撚

條撚做腰帶

兩樣都無點算

lovelive ok?

唔係呢種

著哂科學緊身衣,護suck,氧氣面罩
笠多個運動耳G個啲

咁帶套2.1出街

持棒部執柒

最後3天！！！大特價

去運動場談情咁快返?

一個半鐘差唔多了

做咩運動?

抵死

跑步+鬥波

我掛住打機fuck略左啲手足

係
忽略左我地

幾打幾

躝啦,你唔配喺到

正常3打3 21分大
5打5邊有氣 亦都冇人比你霸成個場

黑白配! 男仔女仔配!」「黑白配! 男仔女仔配!」…「咦，又係你贏，唔同你玩呀…」

奉勸大家配眼鏡唔好配濾藍光鏡片
垃撚圾的

係

以後唔買藍光了

配左

下 你幾時配
真係配左藍光 ？

苦主？

中一配,用左8年都有

好耐之前既事 配眼鏡條友問我要唔要濾藍光 我見我平時成日用電話電腦咪配埋

你地唔覺藍光層coating好易花？
睇野偏黃有色差都唔提了 事實黎
反光真係幾厲害下
我望人 人望我 都易睇到鏡片上反光
完全唔似高清鏡咁清
好撚廢

影相反光都咪話唔撚爽

我副鏡片都唔算平
屌佢老母廢左塊鏡片

想配副MK眼鏡 一齊出

淨係玩headphones

我想死
我副眼鏡配左半年
唔想又晒錢換

Fgo合作眼鏡

想配賽巴嗰副

配Moscot框
幾正我都用緊

梗係盾子

配副靚眼鏡個人都精神d

你唔係中二藍傻ga咩

Saber白框典carry

你甘型一定carry到

冇帶耳機返hall又想睇動畫 但係roommate又喺度咁可以點做

毒撚無須介意他人想法

問佢借耳機,唔比就開聲播

你面型戴黑框好撚型

有d女真係黑框控黎

想買銀/黑

好撚毒

買半框咁睇唔開

又叫左phd了⋯⋯

我想成為毒撚

轉白色啦
岩你

你知我咩樣咩

屌 淆到仆街

.,

神父比左me 睇

我覺得自己絕對唔啱白色
太顯眼

搞笑姐
10個9個戴完成個弱智咁
see see hot dog

三十歲人...

去捐血啦

條傻鳩用大陸網買機票收唔到確認個張野

邊到睇epic pop好

ebb

屌
撈唔到既:

弱者先撈唔到

原來係我停左

跳唔到既
都係撈⋯⋯

睇左一陣epic 悶得濟走左去睇齊木楠雄
都係唔知up mud 9

ctrip真係究極垃圾黎
不過D 櫃檯姐姐好好人

動物台絕劍

其實咩黎

勁

愛滋女

愛滋雞

玩完DEMO
del game

Good

5分鐘內有人回到我就幫佢含

嘖嘖

你地都係mk

打撚死牙博

冇人想比你含呀

正式執柒

Lm

冰個

就1001

1001

1001執柒

點解有d po過左3個月都仲推得起

想唔想試吓?

就係見有d推得起先問係咪個個台唔同

唔知

人呢

係咪唔想執所以冇人留言

橙

已經沒問題了

因為我來了

諗定下個po咩名

大家請讓路 比我返屋企開

買左眼鏡未

落去打波

mk

你陪我

好青春 dimgun

持棒部
(x年x月x日-2018年3月27日)

rip

推牙

一齊推佢返去

出汗真係爽

推完就執柒

唔執

你jer仔出汁

唔係比阻治開咩
佢去左邊

執

各位讓路

神父與狗不得內進?

狗與狗
不得狗咬狗骨

黎明與神父與狗

快 我出去食飯

係咪搶

唔搶

佢搶唔到都係佢話
呢到小圈子

佢開